啱啱同一個拍左拖八年既女仔分手

我同一個拍左拖八年既女仔分左手.

當然一開始我係好鐘意佢先追佢. 但我地之間既問題越積越多.
我發覺根本勉強唔到自己去再扮去鐘意佢. 我有同佢講出個問題,
例如佢越黎越肥, 問佢點解拍拖咁耐都唔一齊去一次旅行, 佢次次都係答我結婚之後先.
我想佢見我既朋友, 佢次次都推我. 我地仲試過一年無見, 佢答應左我話減肥, 一年之後成功減肥再見, 結果再見個陣佢仲肥左.

中間我同佢講左好多次分手, 但一講佢就喊得好勁, 話會自殺. 我就心軟話咁唔分住. 結果拖拖下又一年. 今日終於下左決心講, 但我真係好怕佢自殺.

點算..... 我個心好亂, 但我好肯定自己唔想再同佢一齊. 勉強無幸福.

有幾肥？

肥到分手

根本就係已經去到病態既地步，你擔心條女有無情緒病好過啦

我諗佢有， 佢成日話屋企人對佢唔好

呢個唔講⋯⋯⋯

呢個只係其中一點⋯⋯

咁你都幫佢唔到㗎啦，我覺得你唔好擔心佢啦，你擔心你自己好過陣間情緒起黎發癲渣住把刀過黎你度桶死你再自殺

唔講仲討論乜，食屎啦你

你冇心就唔好拖人咁耐啦

肥到唔想扑條女？

一年無見算唔算拍拖樓豬點做到

巴打....
我好明你女朋友
我係一個充滿語言暴力既家庭長大
果種感覺真係唔好受 無論你點努力飛 只要你飛得高少少 就會被人奚落揶揄
如果唔係好似我咁決心堅定又捱得 好多人係預受唔到
尤其女仔冇男仔咁硬正 我家姐都頂唔順搬走了

我只可以講 感情冇分對錯 你冇對佢唔住 你唔係出軌變心玩弄感情 而係佢唔適合你了

8年了 佢如果覺得屋企人真係咁難頂，佢應該要證明到佢有能力離開，獨立離開父母，而唔係藉此綁住你同佢一齊。

感情，係互相珍惜、成長，唔係同情。
你對佢如果只有瘣疚，請你狠下心離開佢，比個機會佢獨立。
你對佢仲有愛既話，暗地裹關注佢，幫下佢，但唔好露面。

一年無見

有講⋯⋯ 佢話唔緊要⋯⋯⋯

無拖， 我下左幾次決心分手， 係最後心軟又一齊返， 今次唔會心軟

我都唔知⋯⋯⋯

佢家庭環境係好差， 佢父母成日打佢罵佢， 佢係好討厭本身既屋企， 但佢係一個唔係咁獨立既人， 好好怕佢做傻事。

自殺就冇得再食零食，所以佢唔會咁做，樓主可以放心

你地幾歲

中間有一年唔見 仲算係拍緊拖咩

點解唔想見你啲朋友?

係， 佢正正係一個語言暴力、 什至肢體暴力， 所以佢成日講自殺⋯⋯⋯ 我都比佢搞到唔知點好， 我點安慰佢， 佢諗野都係負面⋯

我有一段時間都好憎佢父母

講到尾係咪嫌人哋肥呀

睇得樓主係真擔心佢 既然係咁 諗下有咩方法係你本人唔露面 但可以令佢好過d

佢一直話好忙， 但其實有心見點會一日時間都抽唔到。但佢係一個極內向既人， 我估係佢自卑

肥成點？同佢出街你會覺得好樣衰？

點解個一年冇見唔斷左佢？

我都反問自己算唔算， 結果佢老母咁問我， 我先清醒返諗， 其實同佢咩關係

斷唔到， 都仲有電聯咁⋯⋯ 我有試過唔聽佢電話。佢就會喊到收唔到聲

如果唔係long d都可以咁，真係散左佢算，無謂拖累大家，我覺得兩個都唔夠愛對方

恭喜！單身快樂

唔係， 係一齊落去唔到， 同佢一齊好多負能量， 肥真係接受到

我都覺， 但佢口講仲係話好愛我， 但明明行動上我感覺唔到， 我睇唔透， 我只係一個水泡？？

如果樓豬份人唔細心做事蝦碌嘅話，我建議都係唔好搞咁多嘢，分咗就算啦。萬一畀個女仔知道你仲關心佢，但又唔係愛佢想繼續一齊嘅話，對女方傷害只會更大

嗯， 我諗住唔應佢機， 希望一個月到佢會放低我， 大家重新出發

同意，希望樓主唔係樓豬......

情感勒索喎，你唔決絕啲嘅話雙方都好難受

肥真係好難頂 叫極都唔減肥就仲仆街

真心愛既話有咩可能接受到成年唔見
水唔水泡你而家執著黎有咩用
而家都唔重要

係大家都係香港 但一年唔見定long d

大家都係香港，

你啱， 我宜家只係希望做到和平分手， 無其他希望

一定唔得 當佢25歲 用左三成人生係你度 仲要咁脆弱 實無可能

人渣誠
準備比人斬件

我可以點做

有d咩其他實際問題令你地相處吾到

講真。有時我真係驚， 佢講過會斬我⋯⋯ 放我落雪櫃⋯⋯⋯ 所以我都覺得佢算恐怖情人

係囉8年喎，佢而家幾歲？未到三十下話

佢既情緒， 佢同屋企人既關係好差， 連帶佢成個人諗野好負面。不斷向我輸出負能量。

同埋我變左心， 但唔係有第三者， 係我覺得自己一個人仲舒服過同佢一齊

佢 25

屌你你係兵黎炸話 成年唔見都做得出

佢過往有冇試圖自殺？佢有冇親友可以傾訴？
你同佢一齊咁耐，判斷下佢嘅情緒狀況係咪真係會自殺先。如果真係咁大鑊，你唯有溫和啲同佢講清楚要分手。如果佢搵你，你可以照覆但同時慢慢淡出佢生活

BMI 幾多左右

咁我寧願自己係士兵 ， 好過佢真係真心愛我， 佢講到好似無左我唔得咁

你講到咁介意肥，咁你有冇陪過佢減下一齊做運動咁呀

佢無真實試過， 但佢話細細個已經有呢個諗法 （ 係未識我之前都有）

有

超重

情緒勒索

其實以前有冇諗過同佢結婚搬出黎住/就咁同居先呀
可能佢唔再同父母住已經可以令佢個人正面番好多
覺得佢係因為屋企搞到自己有情緒病，搞到大家都唔開心，但你同佢一齊果段時間都幫唔到佢，令你都愈來愈攰

如果肥係主因
你都幾仆街
假設唔係呢個女仔
有另一個女仔做咗你女朋友甚至老婆
如果冇其他問題
你會唔會因為佢變肥咗然後又同佢分開？
生仔、荷爾蒙失調都會肥
唔係你話減就減到
如果肥係其次咁當我冇講過啦

咪冇心囉屌

我已經講左肥唔係原因。係大家夾唔黎， 同佢既情緒同諗野都好負面

Wtf

同埋比佢情緒勒索左好耐，我係打從心底攰

有咁諗過， 但我本身對有嚴重情緒病既人我都唔識處理， 我怕一齊只係一個悲劇。無人肯定到一齊佢就無事⋯⋯⋯

呢啲早分早著啦
嚇死人咩

減你老尾

巴打都係埋佢單啦，
唔好放出嚟害人

佢有無真係確診左係有情緒病 如果唔係好多都係手段 想留住人
如果係真 上新聞都似

樓主你放心 通常越提住要自殺嘅人越冇膽去自殺 佢只係覺得呢個係最後一個可以引起人同情心 留住你喺身邊嘅手段
大部份真係想自殺嘅人都係唔聲唔聲 或者略略提過一兩句就離開咗我地

無確診

希望你講中， 多謝巴打

烹夫奇案

1年無見 係咪潮文黎

睇完只覺得你係兵喳

係樓豬講得衰姐
我覺得鐘意一個人唔會因為佢肥咁簡單就分手
可能係果種講唔聽既性格搞到咁掛

大家都係香港都一年唔見
有冇諗過人地longd想見都冇得見
唔洗諗啦 你地一早已經唔係拍緊拖
係互相拖住大家姐 你點都要分架啦

又唔講幾肥 你唔講客觀數據出黎點知你係分得岩定錯
而家你片面之詞一定係講到全部佢問題架
你嫌佢好肥點解唔一齊去做運動keep fit
不過我都明如果另一半好負能量係好辛苦

咁就唔會一年唔見啦

心軟係番埋一齊咪等於拖
唔好美化左心軟，個女仔好慘好唔開心就講到唔係自己衰咁
你都有份令到佢愈踩愈深，造成今日既後果
係男人就一刀切
切左就唔好又係番埋一齊
自殺唔係一個要脅黎
好心你唔好比藉口自己去復合番
自己唔想既話點復合得成

一年冇見？
一個星期唔見都會掛住對方啦
就算老夫老妻一個月唔見都會想攬下對方想有啲親密接觸掛
你地可以咁耐唔見你有冇諗過你當佢係朋友定點？
而且呢一年都冇人approach 你同佢咩？係咪你地都冇咩吸引力？（no offence)

Well done

即係你係佢最真心個年紀同佢開始
仲要一齊左咁耐
佢一定好依賴你
仲要講到佢屋企咁樣
可能佢當左你係佢世界

所以很危險

你又知對方肯？

一年無見
無見嗰年你同其他人講自己有拖拍？

我同女朋友一齊左十年，佢今年26
佢都肥左好多，162/59公斤
同埋我地性格都好唔夾
但我仲係鐘意佢😅

唔鍾意就分手 唔好後悔就得
驚佢唔開心就唔分根本冇用 只係拖
巴打加油

大家睇下呢樣先啦

我覺得樓主要pin 呢句
好恐怖呀... 以前有女日日係我樓下等 已經嚇死我 等成晚果隻。。。

睇嚟佢一定有情緒病
我覺得你已經成為佢人生中好重要嘅人
你咁樣突然之間分手 仲要咁堅定
佢好大機會做傻事或者傷害人

可以唔係long d 都隔一年唔見已經好有問題

提住想自殺想得到你同情心 但你又唔理佢嘅話可能會演變成報復性自殺 小心啲好

同喱種人和平唔到 情感勒索同玩自殺係最大問題 封鎖曬佢所有聯絡到你嘅方法 堅決狠心最佳選擇 加油樓主

肥過電單車？